Admin已睇左復仇者聯盟4，而家已經唔會bam劇透既會員

理得你劇透哥斯拉都好

改轉bam d唔劇透既自私鬼

連帝做嘢唔洗你教

死耶撚咁能現實

我大admin一手雷槌 一手雷斧 背脊一個美盾 身穿Ironman 一下斬死哂你地班假fans

復仇者過氣啦

已睇，波台狗可以慢慢玩

除左admin睇既戲 其他戲無任歡迎劇透

admin唔睇港產片

連狗正仆街

連狗垃撚圾

admin睇完話知你死

點睇冇marvel狗夠膽入嚟

congratulations!

公器私用得咁明顯

開個ac一齊劇透你又吹佢唔漲

建議admin下次講明嚟緊會入場睇咩

免得會員踩地雷

下, 我諗住過幾個月先睇, 唔係唔BAN D劇透狗咁cheap掛